有冇人玩過好多年前出既電腦遊戲"太平天國"

有冇人玩過好多年前出既電腦遊戲"太平天國"

好難玩， 但背景音樂幾正，

最後都係靠cheat先贏到

利申， 自知打機廢